鳩硬蛇算唔算又自爆自己係警犬

初初我都唔信
跟住佢越講越似係

根本就係警犬

咩人仲會叫大Sir咁親切

妖言惑眾
仇警還仇警，如果唔係一邊叫人走同時又圍住唔俾人走
邊有咁多正面衝突

我唔理 只要有共同理念 就係自己人

大家睇下《逆權公民》，講韓國當時點追求民主
逆權運動要成功 就各階層都要有人肯做自己做到既事

鳩硬sir到底係咩衫

白

佢真係警犬

點解仲有人會留意嗰隻過街老鼠 up 乜 9 ?

連登仔自己留意下

啲波台狗平時既言行 根本就係啲垃圾黑警 / 藍屍既言論嚟

分化撚

認真討論]得罪講句，曾健超被人打死會唔會仲好

又一隻波台狗露底

2 年前 仲問緊 「曾健超被人打死會唔會仲好」

係囉, 咩人嚟既呢唔知 , 你老母臭閪幾時又出 POST 問 「義士被人打死會唔會仲好」

收啦cc台鍵戰
我地波台手足比班狗係咁噴果陣
你cc台班撚樣吹住冷氣做指揮官推po

收皮啦 仆街波台狗

早啲死啦賤種

cc台夠有真係開槍打死示威者
行動升級 會報復既野

睇咗個post嘅未呀

睇comment 都估撚到又係你隻挫敗狗

貼事績未